有圖。。塊面無啦啦多咗粒墨😭

點解啊

圖呢港女？

錫淡

唔好出圖plx
鼻屎就食左佢喇

又係你

負皮了,你都係想咁啫

老人斑黎ga

冇圖點溝通

我講至岩

你食啦傻閪

我識還原靚靚拳

幾京你話屍斑

跟蹤我

講大話 圖呢
再唔出圖 你就生到成面墨！！